其實去到今時今日 就算政府答應五大訴求都已經無用

認真你問吓自己
係咪答應咗你就會服
去到而家呢個地步
只有推翻政府 香港獨立呢條路
各位手足做好心理準備
好快就會到呢一戰